應該點樣表白好？

就咁講定要準備d禮物

如果人地對你都有意思 根本就唔洗表白都一齊

你地成日吹春,
又話藍剔, 又話已讀不回,
又話約極都約唔到, 約到又餐餐都你俾錢,
又話自己已經送呢樣送果樣, 乜都就曬佢, 但表白失敗
算罷啦你地, 人地根本對你冇興趣!

你對人有興趣, 所以不斷付出,
同樣道理, 如果人地對你有興趣, 佢都會有所付出 (唔係話俾你掂一掂手仔呢d)

追女仔根本唔需要用錢, 你又買禮物又請食飯, 只係因為你冇自信, 覺得自己要靠物質先追到女。就算佢肯同你出街, 你都分唔到佢係對你有興趣定係對你d錢有興趣啦。

人地約唔出, 或者已讀不回, 咪搵過另一個囉
唔好覺得佢係真命天女, 冇呢一回事
擴大自己生活圈子, 識多d人, 你自然唔會浪費時間係一個對你冇興趣既人身上

唔好俾自己做兵
唔好沉淪係一段已死去既關係裏面
唔好再掛住你個ex
人地同你講分手, 唔好再話你會等佢
你咁樣浪費時間, 最終只會做幫人埋單既人

都想試下

都幾啱